大快活午市晚市有咩最好食

脆爆厚切豚皇
其他都係垃圾

阿活curry, 加辣

午市出左隻烏冬

都唔辣 無兩舊薯仔就好

晏晝 --> 雞胸紅米飯
夜晚 --> 雞胸紅米飯

焗豬紅豆冰

咖哩最好食

之前食沙薑雞份量超多覺得好抵